覺唔覺侵侵已經處理好美國國內示威

已經冇哂聲氣

只有港共先咁戇鳩不斷激起民憤,搞到今日收唔到科

點同姐？
人哋有人權，由一開波黑人死咗，2個警員已判監。
然後俾人影到實一實打巿民、推老人家嗰啲，全部有懲處。
而家喺幫唔關事嘅人趁機出黎搶劫。

港共做到美國一半，就唔會搞到而家咁。當時求奇揾兩隻狗出黎祭旗，一定平到民怨。

why HK? :(

波特蘭好似好大獲

共和黨控制嘅州份大部份都搞掂左
係民主黨州份果班左膠控制唔到
啲黑人話要白人俾間屋佢住就知BLM係黑人優先主義
同一開頭抗議警暴係兩件事

你判左佢監？

其實好似關州政府嘅事多

侵侵其實根本管唔到州政府
洲政府權力好大

聯署支持封殺微信同TikTok

因為時間耐左會慢慢無
冷處理=最佳手段

香港都一樣

美國國內嘅種族示威都仲持續緊，只不過而家嗰個焦點就已經模糊咗， 到最後得益嘅都係民主黨政客同 social justice warrior

之前告三級謀殺，之後再加碼告二級謀殺，最後入唔入到我唔知，起碼人地政府識亡羊補牢，司法機關表咗態先

佢個d真係被人煽動既邊持續得耐，香港呢邊已經係結構性問題，以家只係被武漢肺炎以毒攻毒壓住，肺炎一過一定又會再黎過

邊個話極權政府要平民怨？鎮壓咪得

尋日定前日先有成堆黑人叫白人交間屋出嚟

未判

無後顧之憂

左媒都覺得太撚柒

點呀藍絲

低調處理

隻五毛一見到美國同示威即刻沖入嚟

最主要係佢地勇武果班同和理非果班割
再混入左大量looter
自然唔能夠統戰Trump Trump

種族問題日日有架啦
係死人既畫面傳上網絡 咪搞到好震撼囉

藍屍狗學人上連登
又送個老母出黎俾連登仔屌？

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

未判咩

但而家外人覺得香港好多聲氣咩

但選擇劣勢嘅局面依然無改變
美國左膠太多

blm幫佢拉票咁滯

係條柒婆話會保護的黑警 等的黑警繼續撐佢
的popo又蠢 冇獨立思考能力 就咁比柒婆縛左上船
一早同柒婆斷攬 仲贏埋光環 大把女屌啦

結論：係popo 智力低 令香港變成咁

on9啦
尋日先仲有proud boys vs BLM
有人開槍

自己睇US trending

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

攪到咁
我諗正常嘅美國人 都唔會鍾意

起碼停咗職先呀喂
港共放兩日假當停職
仲要翻黎升職加人工繼續濫暴

對民主黨/左膠/有利就繼續報導 反之

因為佢地自己畫地圍爐取暖唔俾記者入人地廢時報

因為無安全感，無民意支持，所以人地講少少野就要大力反擊

唔好弱智啦
7婆 黑警都係無個人意志
都係支共叫佢做乜就做乜

我支持拜登個黨嫁
chicago同portland係唔係大豆侵個咩黨管嫁
搞到咁亂呀

呢班 根本就係賊黎

侵侵派冇牌秘密警察綁架示威者wo

BLM已經去到要搶掠、無差別殺人、搞共產革命。

變身成為侵侵助選團。

咩呀，我搶到係我本事。
間房仲要送埋俾我呀。

［美國共產］BLM要白人送房屋俾黑人

唔小心負評左
太多人盲反/撐 侵點都要負責任

想唔報，結果要俾美國人民搞大。

5歲小朋友死得好慘，俾BLM左癌槍殺，左媒仲要包庇BLM。

其實香港已經有超過 60日冇大型示威了

你地冇留意姐

有冇人有睇 Memology 101 仲未完 而家直程失曬控

而家係多左 white extremists 同 proud boys對抗blm
反而美國政府同警察嘅介入就少咗
等佢地打一輪先出黎清場

侵搞掂晒 話未處理好嗰d一定係fake news 大陸飛機文
侵係最偉大 咩都搞得掂

咁林鄭呢

In trump trump I trust!!!

冷你老母

「係侵派」個結論點得出黎?
左霉?

其實無停過 美國其實無新聞自由架

左鳩大本營NBA就嚟冠軍賽

班友都差唔多返歸睇直播

如果612求其捉幾件狗+永久撤回
而家肯定成班港豬爭住話要健康碼上深圳喜茶海底撈

有時真係諗班左膠民智有幾low
搞到個城市咁, 無目的比人搶比人燒
然後仲要番去奶

大陸人睇香港示威都一樣

啱啊。
台灣大選小英未必贏添。
係要死雞撐飯蓋。
開心啦，搞到而家咁。
唔知中共有冇悔到腸都青，好似搞鳩周庭咁

上星期

Portland同Seattle 都好激

但呢個兩city白人比例都幾高

民主黨+左膠玩出火
結果美國人民搞大佢
民意隨時逆轉

因為美國係真係有SILENT MAJORITY

兩次台灣總統中共都係神助攻
小英第一次選就有周子瑜
而本身9合1民進黨都輸到仆街，但係一個香港牌就翻身

仲有除咗美國其他國家一定會用華為5G，奶到雪雪聲

federal agents唔通州自己派?

點同香港比

香港由律政師到法官都係黑社會 / 殺人犯黎

睇黎你唔識分「派」同埋「要求」
National Guard都係州政府要求先會出動, federal gov 係冇權

而家個邊好似玩緊冷處理 但民間既二元對立好似越黎越勁

班極左膠玩得太癲

最慘淋病覺得香港都有 你睇吓佢之前搵范徐麗泰傾偈 啲對話

其實一直想知所謂既SILENT MAJORITY會有幾大群

中共處理汛情就處理到 幾萬人幾萬人咁死喎。
Sor 中共係冇處理過。
Sor 中共係卸洪當處理咗。
死幾萬？沒事兒，沒事兒。

人哋肯認錯，點同我哋政府啊

唔好再炒起，封鎖左好多消息

封殺抖音真係有用？

侵識玩，一直冷處理，鬼叫班黑人同左膠gone too far仲玩到殺人搶劫，已經草埋唔少民怨

冷你老母

淡化事件

應該有一大班有香港身份證既大陸人佢都當係沉默少數，所以佢地落唔到黎投即刻取消選舉。

其實你有冇諗過係因為果班一車車咁多年先係6:4比
如果照廢痰漏口咁講, 最多有50萬呢類人
簡單加減數

有，所以我稱佢地係有香港身份證既大陸人

所以大家唔駛諗會冇武肺，一定繼續放

其實重打緊，只係左鬥左或極左鬥極右，左媒唔會講

因為個BLM已經冇左光環
左霉依家少報左好多

早幾日先至大規模搶掠左一晚

好多雙方用槍對示，左媒唔會講

而家維穩錢真好賺

大咩選啊
6月前小英民望低到連黨內初選都未必贏到

其實仲有 但係香港啲新聞完全唔提唔講

點會後悔，武統囉，有乜問題

香港如果一早處理警暴
就唔會有之後咁多問題
包括721

根本上一開始就係警暴問題 啲左膠借題發揮